［GBA][Pokemon] 想搵番一隻game..

大約幾年前，用手機模擬器玩過一隻極高難度既GBA金銀修改版（或者係水晶，唔太記得）。主線除左難度提升之外，基本上都同原版相似。

最好玩係完左主線後有一座極高難度既戰鬥塔，對方每一項努力值都全滿，有神獸，有裝備，招式亦特別配置過。

最記得有隻黑依貝，配猛毒、保護、路釘、月光，裝剩飯 ，屈死我唔少寵，一用鋼系或者格鬥系想打柒佢就轉寵

忽然想玩番，上網搵唔到，有冇人知邊到有得下載

漆黑的魅影？綠寶石改版

都好肯定係金銀水晶版黎，因為每項能力都可以255...

Push

留明

好多 試下有冇先 唔該哂

pokemon日日鍛鍊去取勝。。。
好好玩，只玩過金，銀，錄寶石版

Shiny gold